做人好辛苦

做人好辛苦如果唔係因為屋企人 我諗我應該自殺了

因為d咩覺得辛苦呀

巴打有咩煩

因為自己以前性格問題 冇晒班識左好耐嘅朋友 同左拍左6年拖嘅女友分左手

咩都煩 覺得人生冇意義了

屋企人都唔多理 不過諗到自己死左就會冇人睇住佢地

唔好成日在意失去既野
你應該放眼去珍惜而加你擁有既野

我所珍惜嘅已經冇晒了

咁搵下新目標
唔洗好偉大
做自己想做嘅嘢
例如去唔同地方見識下
就算係香港都好多地方值得去

好難捱 好辛苦 都唔知幾耐冇同人出街講野了 哈哈

自己一個人係會寂寞
但有時一個人都可以好享受
例如有啲人覺得去旅行一定要有伴
但一個人可以唔洗就呢樣嗰樣
即買即走
有時都唔錯
嘗試向呢方面諗下

好事黎 反思下自己人生到底為咩
有咩唔好諗方法修正佢
到你走得返出去果陣
你個人會唔同晒
唔想做人唔係結果
只係個過程

已經改左了 同佢地道過歉 傾又傾過 都係冇用

你唔明ar 清
你既人生唔係為左其他人而存在
係為左你自己
你想做d咩先係重點
同其他人無關

我諗我應該要啲時間

係呀 你比d時間自己啦
無問題架
到你諗通先再行落去
留得青山在那怕無柴燒

thx巴打
希望我盡快諗得通啦